費綿奴做愛果陣會唔會no-look shot？

撚狗shot